網上轉帳一問

我想問下 如果喺恆生網上用電子轉帳(ecg)去中銀戶口 係咪唔洗收錢?
同埋如果中銀ecg去恆生係咪都唔洗收錢?

同埋我想問ecg大約會用幾多時間?
仲有我收人chats洗唔洗收錢? 定只係俾chats我個個人俾錢? 感謝

港幣戶口, 唔用特快就唔洗收, 預一個工作日